有冇人有用剷黑頭機？

好撚爽

咩黎

訂左未送黎

用緊邊隻
用完你會搽番d咩